垃圾神州集運經已執笠!

專運棵花成5日都未出貨, 應該係罷工或執緊笠!

仆街，黃店啲淘寶貨會唔會蟹晒架

上邊罷工呀

告急告急🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

上面咩事

唔緊要啦 連登仔唔用淘寶

扮晒蟹話台灣入貨 再比藍絲海關扣左

不割席不分化不追究

納Dee做咩賴屎咁

係 而家靠黃店幫手代購淘寶

黃絲唔會有罪惡感之餘 又可以用淘寶 仲可以撐黃店

無所謂啦，用得淘寶根本無資格做連登仔

去送外賣好撚過

淘寶有咩問題？我淘開黃店

神州真係執咗
個app已經停埋

已經申請退款, 救返幾十蚊都好!

喺淘寶申請退款, 等神州攞唔到錢!

咁撚痴線

係慢左姐 今日岩岩update發左貨

到咗香港攞唔到貨啊

前幾日先用完

你幾時申請打包㗎？

19號

我10號申請打包到而家都仲未發貨，你有冇催過佢

仆街了 17號落左成百蚊單

添煩添亂